留意番，金紫荊有2米高既水馬，出入口得番幾個

有咩對策
咁都唔明？

即係入左去既人都得幾個入口出黎？

人地有船

暫時可預見既情況，主要係人數以及點樣有效安排人手問題

其次水馬係今次行動成為關鍵，咁我地要確保水馬有水同放唔到水走

如果佢地打算上船or直升機走，只會顯得佢地再次唔聽民意

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

我冇去過現場，但照暫時警方佈防就係

係唔聽你會點

我個計劃好初步，希望大家出謀獻策

都冇得點，香港個氛圍都係和理非，沖會失民意，包圍行動係現階段已經係叫做容易比人接受

推

佢玩韓農wto 果招！

姐係咩

求連燈仔們比多啲意見

以前玩畢業牆都過兩米啦
再唔係梯或者高凳
釘舊嘢落去俾人踏呢？
方向好多種，但你要諗清楚要做啲乜

5千警力係係曬入面？

高戒備，完全入唔到去！